乃木坂46討論區#56: 禾愛生田絵梨花

LIHK乃PO呼籲:
「請支持生田絵梨花」

乃木坂46(Nogizaka46) 是一個日本大型女子偶像團體，為另一著名女子團體AKB48的「官方對手／正式對手」（公式ライバル），因此其行銷策略與AKB48的姐妹團體——SKE48、NMB48、HKT48等不同，但總製作人同樣是秋元康，且與其他姊妹團體之間仍常有跨團體的合作或競賽企畫。團體名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。包含一期生、二期與三期生在內，團體目前共有46名成員，而隊長為櫻井玲香。
乃木坂46是作為AKB48的「官方對手」而成立的女子團體，因此跟AKB48的「姊妹團體」（如SKE48等）不同。例如團體不像AKB48及其姊妹團體般擁有AKB48劇場、NMB48劇場等專屬表演場地。團體名稱中的「乃木坂」是唱片公司日本索尼音樂（SME）總部大樓的所在地。
根據秋元康所說，「46」象徵：「就算人數比AKB48少，也具有不遜於AKB48的幹勁」。

成員名單:

-NEWS-

乃木坂46 19thシングル「いつかできるから今日できる」
發售中

乃木坂46 主演電影「あさひなぐ』」
9月22日 日本全國上映

乃木坂46 DVD/Blu-ray「4th YEAR BIRTHDAY LIVE 2016.8.28－30 JINGU STADIUM」發售中

乃木坂46成員列表 19TH VER.(最新)

乃木坂46三期生

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢，以便加入DD黨

Q&A

1）那乃木坂乃何許人也？
簡單來說，乃木坂是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買乃木坂既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...另外有不少商品需於官方WEBSHOP購入，不過這裡有機會提供代購,，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論其他非46的成員？
我們一般不會阻止，但請適量討論。皆因這裡主要討論46GRP,你也可作理性討論，攻擊、黑其他成員,但請先作好世界大戰的準備。

4）那麼我要如何見到乃木坂成員？
直接飛去日本參加握手會、演唱會，不要幻想他們來港舉辦握手會，因為此舉極為傻豬。詳細辦法請向手足查詢。

5）除了46GRP,有什麼值得推薦?

TEMPLATE:

我知道

留名

禾愛西野七瀨

lm

個個都知

殊殊不了

禾ru

LM

留名

生狗留比樓豬 我地支持花花

核突夠未

七仔好靚

仙氣

男朋友視角
我日日都咁樣同佢行街

禾七

我心血少 你唔好日日都咁可愛啦

七仔日日都咁可愛架喎

留名

娜娜真係宇宙級可愛

日本仔話啲狗仔係畢左既mb

畢左都要比人撚

原來呢度都有嘔心三寶

白石麻衣吊打

yes
白麻屌打美波

屌打唔到小池美波

真係人唔笑0ching都吠

小池美波呢d都唔入流

只有白麻可以屌打白麻

25歲仲唔畢業既嬸嬸

葉劉都未畢

嬸嬸都屌打d後生

与田祐希1st写真集『日向の温度』発売延期のお詫びとお知らせ
2017.11.09
2017年11月28日（火）に幻冬舎より発売を予定させていただいておりました与田祐希1st写真集『日向の温度』ですが、2017年12月26日(火）の発売に延期させていただくことになりました。

発売直前のご案内となってしまい、すでに御予約いただいております皆様には多大なご迷惑をおかけ致します事、心よりお詫び申し上げます。

皆様のご理解のほど、何卒よろしくお願い申し上げます。

詳細は下記WEBサイトをご覧ください。

此谷

睇唔到東蛋棄晒

轉推了

推浜辺美波了

乃PO 既手足成日轉推

以己度人🤷🏻‍♂️

正到癲牙喂

從不轉推

人唔笑

件衫咁鬆身，都睇到身材既分別

娜娜

睇唔到

今次咁專一唔 埋其餘幾個

一生最愛ななせ

55

唔係只愛

念再禾都係潮人手足放過禾

一生只愛ななせ

cls架 正到癲

辛苦晒

FBI Time

Boxing Day

2017/11/9

『日向の温度』発売延期のお詫びとお知らせ

2017年11月28日（火）に幻冬舎より発売を予定させていただいておりました与田祐希1st写真集『日向の温度』ですが、2017年12月26日(火）の発売に延期させていただくことになりました。
発売直前のご案内となってしまい、すでに御予約いただいております皆様には多大なご迷惑をおかけ致します事、心よりお詫び申し上げます。
皆様のご理解のほど、何卒よろしくお願い申し上げます。

幻冬舎

fans要拆禮物

幾時日奈子岀返本日奈の温度

等到頸都長

話明日奈當然搵返日奈

出左啦

白麻出多本secret版passport都未到日奈喇

SBT
出日奈又要過老豆果關 staff:不了

想重開個post

我愛你

差d俾對波壓到窒息死

你係胸墊s?

QQ白白

浜辺美波吊打生田絵梨花牙

盲

決心做棄推狗了

全個乃po 都知禾剩係愛西野七瀨

三個負評

4個了

岩岩好なな

爆左

雙位數

全個乃po 都知西野七瀬係禾個老婆

乃po手足不願面對先負皮禾
一定係咁

全個乃po都知伊藤万理華係禾老婆

迷七襟兄弟們睇睇你地id先

係愛啊

【乃木坂46】
秋元真夏×堀未央奈×久保史緒里 11月10日 19時～
『SHOWROOM 東京ドーム公演振り返り特番』配信決定

禾七巴你唔好咁廁啦

宜家先知乃po有咁多人

沈默的大多數

18個負皮

迷七大軍

你吹BB呀

對唔住大佬

原來乃po 有20個人咁多？
全部負皮禾

我冇負你呀 佢地仲廁 100步笑50步

係廁但又一生只愛就兩回事

抵啦

又要買多本

又唔見禾比人負皮
禾而家單推賓鞭美波

想要負皮咪出聲囉
乃po有愛

另一個白麻

u see see u

無頭髮姐住，另一番感覺

都係靚到cls

一生只愛白石麻衣

浜辺美波吊打老女人

無人負皮七巴

因為係事實

等人鞭

又漏左

北野日奈子1st.写真集『タイトル未定』 2017.06 発売
若月佑美1st.写真集『パレット』 2017.11.07 発売
新内眞衣1st.写真集『どこにいるの？』2017.11.14 発売
堀未央奈1st.写真集『タイトル未定』2017.11.24 発売
与田祐希1st.写真集『日向の温度』2017.11.28 2017.12.26 発売
松村沙友理1st.写真集『タイトル未定』2017.12.12 発売

■北野日奈子
乃木坂46
15thシングル「裸足でSummer」発売記念
個別握手会＠パシフィコ横浜（2016.10.23）にて、体調不良により第2部を欠席、
16thシングル「サヨナラの意味」発売記念
個別握手会＠幕張メッセ（2017.1.22）にて、体調不良により第3部～第5部を欠席、
17thシングル「インフルエンサー」発売記念
個別握手会＠ポートメッセなごや（2017.5.7）にて、体調不良により第4部～第5部を欠席、
17thシングル「インフルエンサー」発売記念
個別握手会＠国立京都国際会館（2017.6.17）にて、体調不良により第1部～第5部を欠席、
3rdアルバム「生まれてから初めて見た夢」発売記念
個別握手会＠幕張メッセ（2017.7.23）にて、体調不良により、第1部～第5部を欠席、
18thシングル「逃げ水」発売記念
個別握手会＠パシフィコ横浜（2017.9.18）にて、体調不良により、第1部～第5部を欠席、
18thシングル「逃げ水」発売記念
個別握手会＠パシフィコ横浜（2017.9.24）にて、体調不良により、第1部～第5部を欠席、
18thシングル「逃げ水」発売記念
個別握手会＠ポートメッセなごや（2017.9.30）にて、体調不良により、第1部～第5部を欠席、
18thシングル「逃げ水」発売記念
個別握手会＠パシフィコ横浜（2017.10.28）にて、体調不良により、第1部～第5部を欠席、
18thシングル「逃げ水」発売記念
個別握手会＠京都パルスプラザ（2017.11.4）にて、体調不良により、第1部～第5部を欠席させて頂きました。
既に振替が発生しており、お客様の個別握手会参加券が消化できなかった事も鑑み、各会場に該当する個別握手会参加券は、以下の会場にて振替使用を可能とさせて頂きます。

■生駒里奈
17thシングル「インフルエンサー」発売記念
個別握手会＠幕張メッセ（2017.4.9）にて、体調不良により第4部～第5部を欠席、
17thシングル「インフルエンサー」発売記念
個別握手会＠パシフィコ横浜（2017.4.23）にて、体調不良により第2部を欠席、
17thシングル「インフルエンサー」発売記念
個別握手会＠ポートメッセなごや（2017.5.7）にて、体調不良により第1部～第5部を欠席、
3rdアルバム「生まれてから初めて見た夢」発売記念
個別握手会＠京都パルスプラザ（2017.7.16）にて、体調不良により第2部～第5部を欠席、
3rdアルバム「生まれてから初めて見た夢」発売記念
個別握手会＠ポートメッセなごや（2017.7.17）にて、体調不良により第1部～第5部を欠席、
3rdアルバム「生まれてから初めて見た夢」発売記念
個別握手会＠幕張メッセ（2017.7.23）にて、体調不良により、第1部～第5部を欠席、
18thシングル「逃げ水」発売記念
個別握手会＠パシフィコ横浜（2017.9.24）にて、体調不良により、第1部～第5部を欠席、
18thシングル「逃げ水」発売記念
個別握手会＠ポートメッセなごや（2017.9.30）にて、体調不良により、第1部～第5部を欠席させて頂きました。
既に振替が発生しており、お客様の個別握手会参加券が消化できなかった事も鑑み、各会場に該当する個別握手会参加券は、以下の会場にて振替使用を可能とさせて頂きます。

比數10比8

唔買

係webshop買野 你地用邊間代運???

差啲認唔到

有間叫樂一番
唔等貴

搭單

朋的胸肌...

呢個偷窺裙底角度落左下乘

又單打真衣姐

乃po已死
個個轉左推浜邊美波了

你都係

俾你地搞到臭曬

ママさん

一生只愛西野七瀨

老女人

【速報】久保史緒里、激太りでぱんっぱんになるｗｗｗｗｗｗｗ（画像あり）

食咁多會肥好正常

一寶仲可以點生存

撚有肥過, 一張側臉一張正臉
仲有佢瘦到成條柴咁, 邊忽肥

不停乃ママ粒墨

禾餵飽左佢抱歉

qq

話no.1就係咩🤷🏿‍♂️

乃po已死

Today Saturday MK handsome boys went eat girls

arm ar arm ar

我戀愛了

嚇死寶寶了

後面個嬸嬸嚇死寶寶了

寶寶不了

大舌頭.gif

我駛唔駛un下un下咁講

akb個港女

乃木坂46生駒里奈、兼任時代振り返る「あの時は、楽しいなんて思えなかった」 - エキサイトニュース -

過去都係想増加知名度

七仔is watching me

[醒過港女] 11歲少女遭冒警蘿莉控截停，被識破後掀裙底逃跑

邊位手足

齋藤飛鳥老豆

岩本蓮加巴打

我好愛你呀

變左做台灣樣

唔愛美波了

一生只愛幾十條女

駁唔到...

真正大愛

燈死晒

負皮左先

多謝你放過花花

花花要行大運

美波感動到禾喊
花花鹽感到禾喊

果位手足顛顛地，比花花撤咋鹽驅邪而已
希望大家唔好誤會花花

尿片

肥料巴
好想同花花一齊share條蕃薯 好可愛

生田絵梨花>>>浜辺美波

但出番去支持美波先

唔撐尿片了

仆街
唔記得左買東蛋生寫

橙

點解手足們要迫害我最愛既

你菊花？

菊你老味
我最愛既生田絵梨花

腿腿腿

有個印既

sor

睇唔到東蛋唯有睇4th BDL
day 2睇到訓著左
禾鳥個乃木團仲要cut左, 好似係

問咗條腿主人有無仔未

你有無打call呀

犯法嘢唔好做

咩犯法野

淫賤MI$A戴有色con
NIKE打手

留意到迷白都好關心MI$A

咁就視乎閣下有啲咩唔應該有既幻想了

淨係諗到喂食同行街街

禾不知幾可愛

久保塊面漲左

西野七瀬手機mail 121117

オハヨー
早晨ー

ようやく筋肉痛がなくなったよ
足の青アザはまだ消えない
普通 すねとか膝とかなのに なぜか柔らかいふくらはぎにもできてる
すごいなあ東京ドーム。
最後筋肉痛無左啦
集腳既瘀癢仲係度
平常腳踭膝頭等等都會有瘀 點解柔軟既小腿都開始
強勁既東蛋。

今日もがんばろ〜
今日都要加油～

ななせ
七瀬

好心痛

等禾幫七仔做按摩啦

すね = shin
ふくらはぎ = calf

金巴冇留心睇あさひなぐ

金巴有留心睇松村

肥保

g是禾的

漲卜卜

松G都有人爭

今晚要玩腳了

似what's send黎姣仔既相

唔好FF咁多啦

從來無爭過

Karin にゃー

因為根本爭你唔贏所以其他人都知難而退

勁到

Karin拉直頭髮無咁靚

金巴

幾時靚過

都係會豬比禾條女

淚青肯定成日收

白到反晒光

下星期おしゃれイズム

娜娜好可愛呀！！

今集都幾正

好仆街

3點

睇緊俾錢電視

邊到有

高手，果然食過仔

美月?

美月

學到野了
心計系

bilibili 直播

search IP TV

七仔好pure 好true

祐希<3

yoda 好似有d 經驗

成班老屎忽扮無經驗

一二期生老喇
唔夠三期黎

我想睇真夏寫乜多 d

留返d 空間俾毒撚們幻想

不了

原來日本係讀 iphone ten

OL opop

拉埋餓巴醬做乜

全世界都係，X 係羅馬數字

考驗黎=

老女人想帶禾見家長

白白

叫我小小心藏如何負荷

自從passport之後開始放左好多

俾禾調教過～

七仔：金庸 I want you I need you

Blur左後面先唔該
禾七唔需要綠葉

tenちゃん呢排個頭圓左 cute 左
睇 nogibingo 9 掟骰仔果到

改返原名
不過個心變咗

駁唔到

得一就會想二
咁得七就會想八白
好合理

禾真係天才

你up乜9

好文采呀ching

娜娜
堀個咀做乜鳩

娜娜真係好正

禾豬禾七禾堀

含

成地精了

差d跣親

廢老快d畢業‼️

西野七瀬手機mail 131117

おはよ
早晨

風邪が大流行するんだって
絶対絶対かからないようにしなきゃー
アイラブ葛根湯
感冒肆虐
絕對絕對唔好病呀ー
I love金庸葛根湯

今日もがんばりましよ
今日都要加油

ななせ
七瀬

廢老生駒快d畢業‼️

去年今日重係同娜娜生狗以乃團名義上
而家就以個人名義單拖上 係咪卒業指日可待

‘乃木坂46白石麻衣’又點個人名義

用字不當 單拖上

我文盲唔識字 sor

唔好打咁多J啦
打到眼都曚埋

我久保

甜到

上堂唔小心開左聲睇
Btw 娜娜禾愛你

正到癲

禾頑張ります

其他又唔見佢出咁快

大家知咩料啦

生狗高山松村

2018都就到，仲睇乃木坂

金巴一定買啦 有松村喎

又係J家

禾白不嬲都咁放
你睇得少

影playboy、friday、bubka都好open

舞台劇定戲？

日奈應該比J家仔食

唔洗問 我個心得你一個

全團都係啦
以前果d包到上頸

19單套衫真係幾令 不枉等左咁耐

咪貼核突野啦

有無人出全握劵

你仲quote

misa影完寫真之後
寫雜誌都借啲意露gap

講到未影唔露咁

月月好正牙

I like it

我係某個po見到你話你想去日本一D好特別嘅event
唔知七仔聽到會有咩反應呢

成人果d?

初出道 露 => 唔露 => 6單 又露 => 10單 又唔露 => 15單~now 又再露

應該都係

露唔露都咁正

[url]咁無聊都有熟肉 [/url]

寫真集必買呀
但內容過火左d
睇蝕晒

都唔係好火姐
對比白麻同Misa

集集都做架啦
不過有啲位係幾好笑既

金巴今次諗住點兜

松村用金巴AC上連登

講咁耐冇link 既

得把口講

七仔:金庸我愛你

[url][/url]

男人心一字馬
一生只愛西野七瀬

一生只愛西野七瀬

誰人又相信一世一生這膚淺對白

好想俾娜娜瘋狂西面

點解娜娜可以咁正?

liked

如果你願意一層一層一層 的剝開禾的心
你會鼻酸 你會流淚
只要你能 聽到禾 看到禾的全心全意

如果七仔係大陽
咁禾只會係一朵向日葵
Always 向住佢
嗚好撚浪漫

大腸定太陽?

禾七巴廁同FF得黎又幾有創意抵死

cls

夏の花は向日葵だけじゃない

此珠非彼珠

抵啦大頭

娜娜咩髮型我都愛佢
做女主角
每集睇10次

美月好恐怖

心計王

個樣普遍到認唔到

又有殊殊睇

他靜悄悄地來過 他慢慢帶走沉默
只是最後的承諾 還是沒有帶走了寂寞
我們愛的沒有錯 只是美麗的獨秀太折磨
她說無所謂
只要能在夜裡翻來覆去的時候有寄託

等不到天黑 煙火不會太完美
回憶燒成灰 還是等不到結尾
她曾說的無所謂 我怕一天一天被摧毀

等不到天黑 不敢凋謝的花蕾
綠葉在跟隨 放開刺痛的滋味
今後不再怕天明 我想只是害怕清醒

他靜悄悄地來過 他慢慢帶走沉默
只是最後的承諾 還是沒有帶走了寂寞
我們愛的沒有錯 只是美麗的獨秀太折磨
她說無所謂
只要能在夜裡翻來覆去的時候有寄託

正想Po

電影少女

正到癲牙！！

美月: 下你而家先知我講咩？！

真係成隻臭雞咁

我愛娜娜

u see see u name la

こ～とこ

nana is my wife too

樓上廁所佬出動

工事中已經睇得出flirt仔經驗豐富

平仔：好想比美月flirt

感謝各手足比返美月禾

キモイ

食仔無數

由你口中講出黎

你聽日唔洗返了

先至合理架麻 ，你話係唔係呀娜娜？
七仔：

七仔：唔係

出隻手機game又要抽SSR

以下內容涉及老人鏡頭, 請自行䤁酌觀看

又搶錢

神驚要玩

西野七瀬手機mail 141117

来年から放送になる
ドラマ 電影少女に 天野アイ役で出演することになりました
嬉しい！
原作のアイちゃん可愛いすぎて わたしで大丈夫なのか震える…
下年播放電視戲電影少女 飾演天野愛
好開心！
原作入面阿愛好可愛 我無問題吧 ...

がんばる！
加油！

ななせ
七瀬

老女人正呀

天野 あい（あまの あい）※
洋太が GOKURAKU から借りてきたビデオテープ『なぐさめてあげる♥』（のちに『応援するぜ』に改題）より現れたビデオガール。洋太のビデオデッキが壊れていたため、がさつで男っぽい性格になり、胸が縮み、得意なはずの料理も下手となる。また、ビデオガールが持ち得ないはずの『人を愛する心』を持ってしまう。

100% match

me幫老女人奶哂d老泥

幾日無食飯，分d我奶ok?

偽娘要奶奶返方丈ok?

一齊

Karin個blog咁寫

私が在籍する限りは
続けていきたいと思っていますので
みなさんに楽しんで
頂ければ嬉しいです(^｡^)

乃團46流語大賞提早攪...
暗示下年卒業

係喎....

留係度托咩

未上過選拔, 是咪悲歌

柏幸奈

應該...無機會上選拔...

柏柏硬件好都叫可以撈model仔
karin又冇知名度 畢業=引退

係将棋界撈個位

規矩已潛

睇到 lam lam 脷

google 電影少女 エロ

不想做人了

join

我迫不及待好想玩玩了

野村周平

Molamola

有床戲既咩

可能有咀戲

可能唔止

【詳細決定！！】乃木坂46アンダーアルバム購入者特典！！
2017.11.14
2018年1月10日（水）に発売する乃木坂46 アンダーアルバム「タイトル未定」をセブン-イレブン・セブンネットショッピングでご予約頂くと限定特典としてプレゼントされる生写真の詳細が決定しました！！
下記詳細をご確認のうえ、乃木坂46アンダーアルバムをセブン-イレブン・セブンネットショッピングで是非ご予約ください！！

＜初回生産限定盤（2CD＋DVD）＞
Aセット 6枚：衛藤美彩・中田花奈・川村真洋・鈴木絢音・渡辺みり愛・佐々木琴子

Bセット 6枚：伊藤万理華・能條愛未・斎藤ちはる・寺田蘭世・伊藤純奈・斉藤優里

※お客様がAセットもしくはBセットをお選び頂けます。

＜初回仕様限定盤（2CD＋DVD）＞
Cセット 5枚：井上小百合・和田まあや・川後陽菜・伊藤かりん・新内眞衣

Dセット 5枚：若月佑美・樋口日奈・北野日奈子・山崎怜奈・相楽伊織

※お客様がCセットもしくはDセットをお選び頂けます。

＜通常盤（2CD）＞
Eセット 3枚：齋藤飛鳥・星野みなみ・堀未央奈

※詳しくはセブンネットショッピングまで

都估到你要鞭

molamola

【乃木坂成員鬥剝】若月佑美內衣寫真 白石麻衣話好色情

鬥剝

又係呢條撚樣
賓周都斬短佢

點會，”營運NG” 啦

前世要做幾多善事先可以投胎做野村周平

個標題又幾盞鬼

唉

完全矛丁既意慾

要玩了 白白

乃木戀玩完

幾時有得dl呀

正呀喂

連續三本 無錢啦

cover

東京巨蛋名人觀眾

【Day1】
アイドル取材班＠朝日新聞
秋元康
Akira Sunset
アッパレード木尾(芸人)
石井亮輔(設定温度作曲者)
イジリー岡田
太田奈緒(AKB)
大竹えり(生駒と舞台共演した女優 少年社中)
大貫真之介(フリー編集者)
小栗有以(AKB)
おたけ(ジャングルポケット)
オテンキのり(レコメン！パーソナリティー)
加藤史帆(けやき坂)
加藤良子(生駒と舞台共演した女優 少年社中)
加美山稔(妄想カメラマン)
喜多乃愛(女優)
喜代平晋矢(衛藤畠中の前所属グループを育てた大分のタレントモデル育成スクール代表)
CanCam編集部一同
キヨ(Youtuber)
木南清香(レミゼ出演女優)
久保怜音(AKB)
小南満佑子(レミゼ出演女優)
小玉梨々華(わーすた)
齋藤冬優花(欅坂)
酒井康男(作曲家)
櫻井もも(ノンスウィート)
Zipper編集部一同
菅井友香(欅坂)
杉本圭司(ZEPPライブ代表取締役)
竹中優介(TBSプロデューサー)
佃井皆実(ひなちまとドラえもんで共演した女優)
廿浦裕介(生駒と舞台共演した俳優 少年社中)
永田篤(レコメン！放送作家)
長濱ねる(欅坂)
永野芦佳(AKB)
西脇資哲(エバンジェリスト)
華花(レミゼ出演女優)
原田葵(欅坂)
ハリー杉山
樋口柚子(女優 ひなちま姉)
廣川奈々聖(わーすた)
FUMIKA(Party Rockets GT)
古川洋平(クイズ王)
堀池直毅(生駒と舞台共演した俳優 少年社中)
前康輔(写真家)
松岡ななせ(AIKATSU☆STARS！)
松原凛子(レミゼ出演女優)
松田美里(わーすた)
茉由(振付師)
三品瑠香(わーすた)
宮本茉由(CanCamモデル)
桃乃木かな(セクシー女優)
矢崎広(生駒と舞台共演した俳優)
柳下修平(シネマズby松竹編集長)
山川ありそ(生駒と舞台共演した俳優 少年社中)
米村弘光(乃木坂担当スタイリスト)

【Day2】
あしざわ教頭(芸人・スクールオブロック)
青木宏行(光文社FLASH編集長)
足立梨花
APAZZI(作曲家)
あらいふとし(さゆりんご軍団曲作曲者)
飯泉吏南(読者モデル)
五十嵐公太(元JUDY&MARYドラマー)
伊藤衆人
伊藤裕一郎(ナレーター)
岡部麟(AKB)
小田えりな(AKB)
柿本たいき(いつもアルピー酒井とつるんでる芸人)
片山真人(文化放送アナウンサー)
香月孝史(ライター)
加藤良子(生駒と舞台共演した女優 少年社中)
加美山稔(妄想カメラマン)
聞間彩(つりビット)
菊地せいら(モデル)
北野貴章(テレ朝番組制作スタッフ)
きょん(ラフレクラン)
こざき亜衣(あさひなぐ原作者)
小山莉奈(女優・モデル)
THE石原(能條と舞台共演した芸人)
酒井健太(アルコ＆ピース)
坂井聖人(リオ五輪水泳銀メダリスト)
佐藤栞(AKB)
志田佳穂(欅坂志田の姉)
設楽統(バナナマン)
白岡今日花(開運音楽堂準レギュラー)
杉山真也(TBSアナウンサー)
スピリッツ及川(編集者)
田中美久(HKT)
月田茂(CMディレクター)
堤礼実(フジテレビアナウンサー)
寺田美咲(AKB)
富田望生(あさひなぐ出演女優)
とーやま校長(スクールオブロック)
豊田萌絵(声優)
長尾真(乃木坂工事中プロデューサー)
中田敦彦(オリエンタルラジオ)
長沢菜々香(欅坂)
中村太地(棋士)
西村真二(ラフレクラン)
橋元恵一(@JAM総合プロデューサー)
長谷川瑞(つりビット)
Happyだんばら(FM795 THE魂パーソナリティー)
花岡なつみ(歌手)
原奈々美(堀北真希の妹)
日村勇紀(バナナマン)
古川貴浩(大人への近道等作曲者)
堀内健(ネプチューン)
藤森慎吾(オリエンタルラジオ)
本田仁美(AKB)
松川星(女優) 皆勤賞
茉由(振付師)
丸谷マナブ(三番目の風作曲者)
水嶋アリス(セクシー女優)
宮嵜守史(TBSラジオJUNKプロデューサー)
宮澤セイラ(乃木坂OG)
毛利忍(日本テレビプロデューサー)
本西彩希帆(劇団4ドル50セント)
本信光理(MdN編集長)
百田千紘(スパークルピンクルビー)
矢吹奈子(HKT)
山本杏奈(=LOVE)
柳沢翔
山岸聖太
山本瑠香(AKB)
矢本悠馬(俳優)
吉田沙保里(女子レスリング選手)
米村弘光(乃木坂担当スタイリスト)
LARME編集部一同
Ray編集部一同

總大佬叫唔叫名人

欅出完 puzzle game 到乃出音 game

事前登錄受付中

總總係乃團第47人

九頭身

痴撚線

關唔關你事呀

也打，H!

佳寶家姐=偽七仔

又要買淫書

反了反了

o靚妹仔

他星隊

最近西瓜組無咩活動

去選都未必入到啦

肚臍

真好

周平kiss過既人 (非正式統計):

北山詩織
広瀬すず
本田翼
飯豊まりえ
菅田将暉

門脇麦 (?)

西野七瀬 (將會?)

留名㖒收刀片

留名刷存在感

又要奶

牛肺個look越黎越似田野優花

match

似港式偽ABC嗰種風格

因為娜娜成日黎香港搵我唔得閒同西瓜玩

唔通下下搞左都同你班毒撚講咩

抱歉

你都想俾禾剪賓周？

似毒撚蛙嗰種風格

田野優花正D

ABJ

西野七瀬手機mail 151117

切ってさっぱり
みんな頭触ってくれる
特にまなつ
頭撫でられると嬉しい。わんこの気持ちが分かる。
まなつも ななとおんなじ20センチ切ってイメチェンしてた！
剪左個頭好清新
大家都摸我個頭
特別係馬拿豬
個頭比人摸好開心 明白狗仔既心情
馬拿豬同我一樣都剪短左20cm變換形象！

ななせ
七瀬

剪短完都係咁可愛

靚到

睇完七仔mail
我都走去摸女同事個頭

女同事：咪攪啦

karin:變態佬
松村:快摸！

鍵巴就好有得摸女仔個頭，
禾自己摸自己個頭

我摸你個頭好唔好？

西野七瀬手機mail 151117

お腹すきすぎて
ようやくご飯にありつけて
食べたい気持ちが出すぎて全然噛まずに完食したら
胃か何かの疲労がすごくてちょっと気持ち悪い
後悔…( ・∇・)…。
太過肚餓啦
終於放飯
太過想食完全無乜咬過就咁食晒
個胃有啲付荷唔到有啲唔舒服
後悔…( ・∇・)…。

ななせ
七瀬

禾個頭淨係可以俾禾老婆摸，
七仔成日係禾訓係佢大脾上面幫禾撩耳屎果陣一路撩一路摸

躝啦 屌你

［投票］男朋友主動摸女仔個頭其實有無野？

金庸

想問個ね音係高定低

你諗太多

金爸你點對得住松村

我女人

講得好

又係佢

ドームの次の日
スイカパーティしました(・∀・)
東蛋第二日
西瓜組開party

嗚哇 短髮娜娜好正

又迫害油頭暗瘡四眼瘦撚

xxxxxxxx

頂, 睇得明

梅

馬拿豬

又係Luke梳條撚樣

咁就完左了

朋友生日，想送本白石麻衣寫真畀佢
見yesasia$215免運費，係咪扑得鎚

本野定價就1944円, 我諗一般網訂都係差唔多要依個價, 但一定唔係免左運費囉, yesasia真係好鬼唔老實

計左運費個價咪岩

其實大公主係咪已經畢左業

久保把聲都唔差

其實me都想知
佢究竟係幾時畢

橙, 連寫真集唔笑都拎埋出黎講

頂, 睇唔明

毒撚只活係自己世界唔會理你架

上埋紅白先

好似年内畢

名都打錯呀YOU

名都打錯

迷七

七仔: 我個名都打錯, 躝

@茜青

尋人，請問佐佐木琴子去左邊

我唔同佢
至少我唔會打錯字

禾麗乃

留返個名先

想借你條J用下姐

一開chrome就見到d咁既野

gay
安已不

仲寫緊首マウス
今次仲有4個老臨係度陪企

學到野

全員適用?

覺得個人感想
未必一定適合所有MB

やっぱりどのアイドルでもイケメン爽やかは推される

其實同溝女差唔多, 邊個諗到啲其他人諗唔到嘅話題而又得對方鍾意嘅邊個咪贏家

[black](雖然最後都係講樣)[/black]

乃Po一堆啦

真 但唔會係禾依D毒撚

最後呢樣半真半假 樣係先天條件 有啲女仔係一見到你就迷上 有啲女仔只會對你有啲興趣 你唔出力就會他有化

呢個唔係指乃係指握idol gp

第一點真係要試過先知，星期日握keyaki試驗下

除左自撮り果度其他都理論上適用，尤其是オールありがとう係100%同意

咁都無第二個答案咖啦

朋
估唔到咁好賣

唔叫好賣啦 冇波係引唔到村外人買

老豆巴

一萬都好賣

禾白never die

首周ranking
__7,751 乃木坂46 『乃木坂派』(双葉社) 2013.10.22 [1st.写真集]
_31,807 白石麻衣 『清純な大人』(幻冬舎) 2014.12.10 [1st.写真集]
_36,458 西野七瀬 『普段着』(幻冬舎) 2015.02.18 [1st.写真集]
_20,607 橋本奈々未『やさしい棘』(幻冬舎) 2015.08.28 [1st.写真集]
_38,335 生田絵梨花『転調』(集英社) 2016.01.21 [1st.写真集]
_16,326 生駒里奈 『君の足跡』(幻冬舎) 2016.02.24 [1st.写真集]
_29,??? 深川麻衣 『ずっと、そばにいたい』(幻冬舎) 2016.06.09 [1st.写真集]
_40,941 乃木坂46 『1時間遅れのI love you.』（主婦と生活社） 2016.08.05 [2nd.写真集]
_11,816 高山一実 『恋かもしれない』(学研プラス) 2016.09.15 [1st.写真集]
_46,088 西野七瀬 『風を着替えて』(集英社) 2016.09.27 [2nd.写真集]
_58,215 齋藤飛鳥 『潮騒』(幻冬舎) 2017.01.25 [1st.写真集]
103,520 白石麻衣 『パスポート』(講談社) 2017.02.07 [2nd.写真集]
_31,975 橋本奈々未『2017』(小学館) 2017.02.20 [2nd.写真集]
_31,535 秋元真夏 『真夏の気圧配置』(徳間書店) 2017.02.28 [1st.写真集]
_27,085 桜井玲香 『自由ということ』(光文社) 2017.03.08 [1st.写真集]
_50,670 衛藤美彩 『話を聞こうか』(講談社) 2017.04.25 [1st.写真集]
???,??? 北野日奈子『???』(幻冬舎?) 2017.06.?? [1st.写真集]
_11,915 若月佑美 『パレット』(集英社) 2017.11.07 [1st.写真集]
???,??? 新内眞衣 『どこにいるの？』(光文社) 2017.11.14 [1st.写真集]
???,??? 堀未央奈 『君らしさ』(主婦と生活社) 2017.11.24 [1st.写真集]
???,??? 松村沙友理『意外っていうか、前から可愛いと思ってた』(小学館) 2017.12.12 [1st.写真集]
???,??? 与田祐希 『日向の温度』(幻冬舎) 2017.12.26 [1st.写真集]
???,??? 星野みなみ『???』(???) 2017.??.?? [1st.写真集]
???,??? 齋藤飛鳥 『???』(???) 201?.??.?? [2nd.写真集]

綜合ranking
─ 227,772 白石麻衣 『パスポート』(講談社) 2017.02.07 [2nd.写真集]
─ 1??,??? 西野七瀬 『風を着替えて』(集英社) 2016.09.27 [2nd.写真集]
─ 1??,??? 齋藤飛鳥 『潮騒』(幻冬舎) 2017.01.25 [1st.写真集]
─ *8?,??? 西野七瀬 『普段着』(幻冬舎) 2015.02.18 [1st.写真集]
─ *8?,??? 生田絵梨花『転調』(集英社) 2016.01.21 [1st.写真集]
─ *8?,??? 橋本奈々未『2017』(小学館) 2017.02.20 [2nd.写真集]
─ *7?,??? 白石麻衣 『清純な大人』(幻冬舎) 2014.12.10 [1st.写真集]
─ *7?,??? 衛藤美彩 『話を聞こうか』(講談社) 2017.04.25 [1st.写真集]
─ *6?,??? 橋本奈々未『やさしい棘』(幻冬舎) 2015.08.28 [1st.写真集]
─ *4?,??? 秋元真夏 『真夏の気圧配置』(徳間書店) 2017.02.28 [1st.写真集]
─ *4?,??? 深川麻衣 『ずっと、そばにいたい』(幻冬舎) 2016.06.09 [1st.写真集]
─ *3?,??? 桜井玲香 『自由ということ』(光文社) 2017.03.08 [1st.写真集]
─ *2?,??? 高山一実 『恋かもしれない』(学研プラス) 2016.09.15 [1st.写真集]
─ *2?,??? 生駒里奈 『君の足跡』(幻冬舎) 2016.02.24 [1st.写真集]
─ *16,832 若月佑美 『パレット』(集英社) 2017.11.07 [1st.写真集]

騰訊

實力

日奈子果本個銷量咁神秘既

內部認購

硬係有傻豬會覺得答’禾見到你啊‘ ‘お疲れ’果類

咩事

北野日奈子 休養のお知らせ
2017.11.16
乃木坂46メンバーの北野日奈子ですが、夏ごろより体調不良が続いており、一部の活動をお休みさせていただいておりましたが、このたび、乃木坂46の活動を当面の間休止し、本格的に療養に専念することといたしました。

ファンの皆さま、関係者の皆さまにはご心配、ご迷惑をおかけいたしますが、なにとぞご理解を賜りますようお願い申し上げます。

復帰のめどが立ち次第、ご報告申し上げます。

引き続き、北野日奈子の応援をよろしくお願い申し上げます。

なお、振替が発生している北野日奈子の個別握手会参加券をお持ちの方と、19thシングル「いつかできるから今日できる」発売記念 個別握手会にて、北野日奈子を指定してご購入されている方に関しましては、追って乃木坂46運営委員会より振替のご案内をさせて頂きます。
それまでは個別握手会参加券をお持ちになって、お待ち頂きますよう、宜しくお願い申し上げます。

その他のお問い合わせは、イベント応募サイト「for TUNE music」までお問い合わせください。

請問點先可以變到同你一樣咁靚仔

No

No
有矛DD劵買

俾你地抽水抽得多，心淡

俾you燈死

收到wind振替係本寫真

乃Po咁多位 handsome 係鞭屍嚟講真係舉世無雙

遲d復出又可以出doc呃鳩日本班感動撚

係咁bin c

咁大鳩主呢

ching係咪有咩誤會，靚仔果個係鐵人豬黎

佢識做肯主動走就算了

不用分那麼細, You both Handsome

係佢地面前只可以頭dup dup

真

大鳩主躝未

七巴趙完鬆,可恥

七巴係叫佢躝返屋企

又po

謎の琴子感。(Wピースだね)

月月呀

KTK 瘦左喎

流星般閃過 遙不可及的痛楚
如想不起我 我都給你留座

無表情呢下真係好似

好weak

乃木坂46まとめ 1/46 : 【乃木坂46】新内眞衣 写真集を50冊まとめ買いするツワモノ現るwwwwww #乃木坂46 #欅坂46

野村周平正一食屎狗！

瘋狂NG

係咪壞咗

新mouse廣告入面禾鳥個shot其實me響後面chok得好辛苦

食撚死

高山本身都夠柒

竟然有琴子
笑既琴子真係好靚

真 夠痴禾七上位既ブス‼️

發現兩隻童貞‼️

睇埋對手又好似真係漲左啲

究竟係禾盲左定點
左下點解me見到佐藤係吉田

根本就係吉田

下單推到既話要抽了

乜野邏輯黎

打左字，改返

又打錯

訓醒未

太耐冇得握手隻閪手唔聽洗

miss禾花

miss牙囡

miss禾月

你既太耐於我呢啲凡人嚟講只係一日左右既間距

肚臍好好味

有老泥

精華嚟

一早比我奶到冇啦

樓上班人好變態

差在未被人負皮咁解

點解台仔啲新聞成日用呢類title

專訪／西野七瀨休假愛揪團員旅遊 卻曝放假都在家當宅女

間野喺邊？

台仔係咁 "馬總統 看了一下手錶" 都可以出新聞

西野七瀬手機mail 171117

宝石の国
アニメも素晴らしい！
漫画一巻から読み返そうかな
いちばん好きなアンタークチサイトがいよいよ登場するから楽しみだなあ
寶石之國
動畫都好正！
好唔好由頭睇多次呢
因為最鍾意既アンタークチサイト就黎出場好期待

今日はきつねうどんを食べました！
今日食左油炸豆腐烏冬！

ななせ
七瀬

臨近考試，便很想到日本旅行，然而即便考完試後，也找不到任何人一起去。

屌今年聖誕又得自己一個

你不是還有乃木坂嗎!!

deathnote仲未完
又見到菅田将暉

her唔比me go home

又食

攬住張被喊了

你用錯AC上網？

咁樣會仲似

小公主可憐

差啲whatsapp cap圖就perfect

Now perfect

唉 睇ig唔明14歲點解可以已經拍左幾次拖
都唔緊要 乜而家咁興po出黎間接話自己係公廁

14歲你又啱

咁你成廿歲人都未拍過拖
一定係清泉啦

放大鏡 隨機睇下見到

會唔會太型

約左貨貨扑星day撐台腳了 ‼️

依輯好靚啊

鎖骨好好味

禾鳥學左英文咁耐都係唔識讀個real字
real讀到成個rare咁

最後個張好夫目前犯feel

好想用幾百張全握卷同佢上英文堂

乃po D型棍子又出哂去食女

老豆巴咁handsome呢個數應該可以溝到手了

公平咩！

件衫似曾相識

總大佬話禾地呢度冇討論

なな恋1-8話正到

乃木坂46がパジャマでゆるゆる女子トーク！最新話がhuluで配信中。第５夜は…斉藤優里、中田花奈、和田まあや、相楽伊織、鈴木絢音。 #乃木坂46 #NOGIROOM …

唔好咁廁啦

我貼下啫。。。

🤦‍♂️

七仔：黎件仆街邊個黎？

咦, 七仔搵按摩師做媽沙池

飛鳥好qq

要被屌了

thx

真 • 國民團 與 (自稱) 國民團

即刻冇哂d女飯

月月

練炭都唔po埋
守青揀黎貼有d野

𡃁妹仔不了

頭先有件川p既物體問路
我立即望下佢後面班frd
睇下有無七仔同Karin係度

留名岩岩路過

無圖 你話乜都得

無圖 你話七仔搵你問路都得啦

乜好想睇川p圖咩

路過就坐係度傾下計

有冇人玩隻乃木恋

我打到咩都冇曬 仲差少少
有冇人教我可以點玩呢隻game

赤坂睇 kiss

我記得有兩位巴打玩得好勁

都不外乎課金同運氣

真
btw 尋晚雲爺爺勁到

識波

要讀書了

完封未來隊

法國日テレ好高汁

路過都買左

咁多文青

劇唔講 淨係綜藝都贏九條街
有人氣有收視嗰啲十有八九都係NTV的

看書為名 睇女為實

第243回 2017.11.26.O.A. 予告

井上小百合
向井葉月
与田祐希

禾白&禾白家姐is coming

好可愛啊

同禾結婚

我隻手起到青筋，合格了

課咪勁 唔洗用腦諗
唔課既咪要諗幾時沖幾時唔沖

人地要血管唔係青筋呀
me兩樣都有

青筋都係血管

條片480p都未gen完就俾NTV仆左

fight低我先

你人影都唔見隻, 邊度有血管呀

唔記得左睇

呀梅兩點

低分到

禾出場了

報驚

屌那星練炭正到癲

報驚了

金巴老婆.....

起雞皮

金巴最清楚

發晒姣

頂唔順

松G

蓮加好正

蓮加好CUTE CUTE

7-11 咖啡杯

禾白

嘔左

白麻

又係廿幾歲人唔知做乜勁

如果白麻著白色運動衫褲.....

9 分

世界で一番孤独なBBA

我都係最鐘意蓮加 ver.

don’t know do what

你jm9傻下傻下

蓮加好cute...

臭

邊到有變化

着衫櫻 -> 除衫櫻

《當你有兩個人但係都要book單人房嘅時候》

後宮和諧

リハの後久保ちゃんと〜
真剣。笑
最近よくいろんなこと語ってます

大過禾月

成日話fbi既手足係咪覺得有修例既需要‼️‼️

矛, 蘿莉控爆炸死

廁
個廣告明明只係睇左兩三次, 但個bgm同句卒業します響個腦度不停loop

有 應該要判得再耐d

睇錯ac名做生駒里奈

手足點解要醜化支持年輕成員呢個咁正面既信息

正面:

負面:

下星期要睇了

七仔

金巴老婆

咁樣呃鏡上
真係有d離譜

希望松村本野唔過萬比佢認清現實

冇需要

單推北野日奈子留名

fbi

正到

認真講，櫻花正d

大家對牙妹好harsh

支持

娜娜正到

第一晚就被人呃上房既感覺奇高

陳晚嗰集松G又扮Q
想嘔

再次提提咁多位犯法嘢唔好做

七仔：我會攬住金庸過

金巴會唔會咁樣就一世

佢地一睇就知明反暗推
唔係點會咁多松G相

hack入你電腦拎既

我電腦得七仔相

karin 一箱象棋塞入你個臭口度

我塞番xx落Karin個xx度

金巴露出本性

痴左線

閹得唔乾淨 拖返去再閹

翻閹

一陣亂塞野去其他成員點算

人有多大膽 地有多大產

金巴宜家有幾多個推？

save

松G有邊集唔扮Q？

假架，咁你都信

名都冇

得松村一個咋

陳晚工事中應該幫蓮加吸到唔少fans

又搞禾細妹

幾時變左你細妹

你地未加推之前已經係

【配信日決定!!】お待たせしました！乃木フェスの配信日が11月21日（火）PM2:00～に決定いたしました！AppStore,GooglePlayにて順次配信されますので目安時間としてご理解いただけますと幸いです。皆様にプレイして頂けるのが楽しみです！今後ともよろしくお願い致します！

聽日有得玩, 準備好課金未??

今晚用廿蚊贏二千五百萬返黎all in

七仔 Karin同琴子